食薯條先定食包先？

食薯條先
食包先

著條啦 會凍

飲汽水先

食咗個包就會食唔落著條

一齊食

洗手先

飲左杯可樂先

食一半薯條再食包

隊幾條薯條先
跟住食包
跟住食埋D薯條同飲汽水

相機先

su屌唔食會淋

食哂薯條先 攤凍左食唔到啦

嗌開雞翼餐轉栗米

將薯條夾落個包到一齊食